唔等model Y了

等完又等，唔知等幾耐，決定儲錢model X

等緊model Z

幾時有